好懷念住 hall 同樓友一齊沖涼既時光 🤦🏻‍♂️

This

Gay

夜啦！快d去訓覺！

邊度 gay

兩個po 姐

插住沖

分開格架

無啦 之前忙住做 FYP

同女朋友沖就掛住喇
hall友就不了

JJ拍頭